黑豹來生會做香港人

知道自己就死重開工

不過起碼人地仲記得佢係黑豹，香港人做到死都無人記得

今晚會唔會上黎食餅乾

但係香港人翻工只係為錢 佢係真係享受做劇